[年經]有冇人有睇開impractical jokers

條女咩名 求名 好gfable

睇你老母扑野呀仆街

一直有追 覺得sal係gay 三個fd成日借le樣野玩佢

唔係話佢戀童癖咩

Karla Kush

我都覺 越睇越似

一直有追開 最鍾意係Joe

條友no shame 好正， 玩得最癲最放

LARRY

Sal D笑聲先係最好笑

最鍾意睇sal個老尷樣 同埋joe真係好癲

記得有次joe被懲罰，要著超人衫係纜車上面大叫suck it ! suck it !

joe

porn star 黎咩

其實有啲路人出現過幾次

但真係好好笑

好好睇

之前睇完都搵左好耐
Karla好似唔多似樣?

Joe最無恥

Cutoff

越黎越癡線

fake架
屌 次次拍d靚女都冇名
仲難搵過av d素人

murr d punishment最撚癲
好撚正

次次聽佢地大叫Larry都笑到仆街

剃眉果次笑撚到仆街

呢集玩電梯好撚好笑

最鐘意睇joe最敢玩 邊個網有得全集睇 我睇開kimt成日得一兩段

打好友互整啦 第一條link就係 有晒咁多季全集 blog主重keep住更新

KIMT同小安德魯
kimt而家fb更新個d係第幾季? s6?

最新係幾季幾集

有集講murr 唔著衫做model俾人素描，笑到我仆街

Favourite reality show

飛魚柳條先好笑

Sal

成日youtube得一半 有冇咩link可以睇全集

有集Murr 隻牙無啦啦跌出黎個下 笑到我瀨尿

超市收銀（小安得魯睇到）同牙醫（youtube )真係笑到仆街
牙醫我真係笑到跪左係到

點解做咁耐 咁出夠係街都冇人認得?

有啲懷疑係有哂劇本

就算劇本都好都覺得好好笑 佢做得夠自然咪得囉

Joe最癲 所以都冇咩大驚喜 淨係睇佢又癲到去咩位
反而Sal murr 成日好老尷好易輸我覺得好鬼過癮
Q冇咩感覺 係有次見到佢好鐘意小動物就好加分 btw Benjamin cat

Q都試過

S06E18?

睇落kimt fb應該更新緊s06
我見早幾日個禪修 同s06e15張預覽圖一樣

以前有集係超市做收銀 有個女仔好撚靚

sal玩又開又閂果個？

條女個名呢

Murr嗰下好笑啲，仲要直接入punishment

Larry!!~~~~~!~~

呢個真係靚女